最少兩賊在逃 操普通話疑是偷渡客 埋伏多時等劫婦孺

巿民行山熱點的長沙灣鷹巢山今午發生連環劫案，兩批共5名巿民先後遇上刀匪，損失現金及手機等財物。現場消息稱，最少有兩名操普通話的匪徒犯案，事後逃去無蹤。警方懷疑匪徒是非法入境者，目前有大批機動部隊警員在山上搜捕。

今日為公眾假期，據悉鷹巢山遊人眾多，警方懷疑賊人埋伏在山上暗處，等候單獨行山人士或老弱巿民才打劫。

首宗劫案發生於中午約12時40分，一名六旬女子獨自行經鷹巢山自然教育徑時，突然被一名賊人用左手箍頸，右手持刀指嚇事主。賊人搶去女子數十元及一部手機後離開。

約7分鐘後，有一家四口再於案發現場附近遇上刀匪，被搶走1000元現金、一條金鏈及兩部手機。一名男子抗賊時受輕傷，但拒絕送院。

專材

自由行唔比呀

包容下啦香港人

諗住去行山避開啲蝗，點知。。。

你有無行過山, 踩過單車..

根本周圍都係蝗

多謝政府引入專材

好快香港郊區獨立屋變成監倉戶戶窗口都上晒鐵欄杆 多謝中央讓大禮

好奇一問
法律問題
如果佢打劫我
我唔小心殺左佢
我會唔會坐監

會 使用過份武力
除非你有證據解釋到係自衞殺人

內地專才

d師奶最支持支那豬架啦
未比d支那豬劫下財 最好劫埋色tim囉

南丫島長洲⋯

如果糾纏中有咩意外有時你都未必避免到

上山可唔可以攞刀？

睇下你幾有錢啦！

死心啦 香港法律絕對不利於反抗一方

?

？

你有合理解釋，拎開山刀都得

睇你有幾多錢整份靚d既心理報告
又識幾多人幫你寫人格信

要睇下到咗公海未，仲要睇埋架船嘅註冊國家，睇下同個總統有冇交情